未瞓嘅咁多位手足

熱門post 第一係梓樂爸爸對梓樂離開時嘅說話

我相信梓樂一定會喺天上面收到佢爸爸呢一番話
呢一番父子之情，著墨雖不多但用情至深嘅說話
梓樂未做完嘅事
我地代佢行埋佢好唔好？

我相信咁多位離開咗我地嘅手足
雖然肉體上我地唔係繼續並肩作戰
但我相信
佢地從來都係陪緊我地一齊行

希望咁多位手足
盡早休息
顧好自己同身邊嘅人

祝
光復香港 馬到功成

大家好好保護自己
一個都嫌多

原本就係諗住訓
見到依張圖 點樣訓..

Pish

等我地幫周同學走埋餘下嘅路

煲底見！

早啲休息
冇氣力
衝同跑都會好辛苦

一定要！

睇完張相 真係冇辦法瞓到 好心痛

一言為定
呢個係我地唯一令咁多位離開咗我地嘅手足
安息嘅方法
佢地嗰日都會在場！

請好好休息
時候唔早啦
今朝7 點就開始

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

一陣見啦手足
你都好瞓啦

Tui

各位手足早啲休息
一陣見

睇到瞓唔到了
眼濕濕

點訓得著姐

眼淚不斷流

推

提返大家 全民攝衫防狗

(機場交通篇)千奇要防範暴咁樣做

準備緊轉頭啲野啊屌，我都想訓陣

加拿大Montreal 出現巨幅連儂牆